明明返學應該係件開心事

但係每日返去都唔知做緊乜
人生冇曬目標冇曬動力

咁樣返工會仲辛苦

利申：同你一樣

好想死

日日都希望醒唔返

咩事唔開心呀

每次發夢都唔想醒
希望一直停留係夢入面
即使一直沉迷係夢入面出唔返黎
都總好過係現實生活

好多唔開心
好多煩惱
累積好多唔開心既野
終於一次過爆曬出黎
頂唔順

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

多謝你
但唔需要了

醒咗就想訓番